查實政府個土地大便論有咩結論？

起樓未？

結論就係Gogogo
認真答你
等睇林鄭10月施政報告
市場上好多人都等緊

填海，填返十年八載先，
到時就可以話自己有推郁件事，
但填海起樓需時

人口越來越多
QE 印左好多錢未縮得哂，又或者根本唔會縮
上代人積多好多錢，父母幹支持
政府稅基窄，高地價同印花稅係其中一個收入
大把地係地產商手上，佢地操控供應
大陸仲有好多人黎買，佢地除左啲錢多，人更多
地唔係無，係無熟得咁快
填海都要時間

好

填海幾好呀

填填下可以填多個中國出來

改個咁既食字西名

硬淡被人撚狗咁撚都唔知